Mac Pro 鍵盤冇反應

淨係得開機製有用 點搞

Mac Pro 定 MacBook Pro

用Mac pro

買過把囉 又唔係貴

垃圾桶有keyboard

插個外置keyboard入去用住先

MacBook Pro 用左三年幾